臺北之抵食呃like野

我先

靛居鮨

小舖喺板橋大遠百對面，只有十幾個位。師父每日淨係做五六輪。佢食omakase，分別有1580同2000幾兩個set。午市仲有個880既🍣set。

個日試左1580個set。天使紅蝦、南方鮪魚同旗魚涷都好正。另外配生蠔既汁都好清新、開胃😋

個次係個半月之前去fb pm店家預約先有位，如果想試可以去佢fb睇吓

有得睇無得去

omakase 880台幣咁抵

係中和
食過一次,好抵食又好好味

好想去台灣 差唔多成年冇去, 平時一年去4,5次

好彩農曆口痕突然之間飛咗轉

家人去過間陶板屋都好抵食

不過都係要之前訂位

個個係入門版，用嘅材料多數都係台灣海產，如果想試靚野可以試吓二千零蚊嗰個，畢竟香港五百幾蚊食靚嘅Omakase 基本上冇可能

568 FULL SET幾好啵

我上年年尾去完，好掛住台灣

上次去全間舖都係香港人訂位

我之前去高雄一間叫「八十八丼」都係
全部香港人
有個香港人仲同佢地好熟,年年都會專登過黎食一次
BTW,佢地D野又抵又好食

留名遲啲去

Lm